有冇人訓覺係唔會點發夢？

訓覺唔會點發夢係咪唔正常？

成日開post做乜 知唔知我follow咗你？

推

唔係冇發,根本連自己都唔記得發咗咩夢

你點知自己發過夢？

點樣可以訓教唔發夢?
成日發夢訓極都唔精神